[巴絲入] 女仔深色頭髮定淺色好？

深色緊係大體d
但又比人話match淺色
姐係點？

睇膚色

Your Face

Your life

你自己鍾意咩色咪咩色

粉紅色最正

黑色